美國參議員英霍夫：我們會令北京對傷害香港人權和漠視法治負責

Sir this way